有咩平又好嘅溝女車好介紹？

AE110 溝唔到女

323i

多啲
AE111

R35

太貴

都係唔得

CLA250啦

好貴

Ae100 退一步 vintage

JAZZ

唔想變肉醬意粉

alfa romeo

scirocco

嚟緊買

呢部幾靚仔

個人靚仔，揸乜都溝到女

R6

4-6萬有部

保費如果唔係晨早買左部大改

出三保夠啦呢d車
我夠牌夠歲20%ncb 19xx

不過黎緊我估會貴返
最近比班傻西炒撚左幾部

我外國jj
2.0tdi 一年要30000港紙保費

cls

香港tesla炒撚到西咁都未必洗3皮保費

冇計，未夠25新牌，英國啲保險公司㩒住你來搶
改下個ecu加多25%保費，仲要有黑盒再限你milage